五千求list

打下lol
steam啲低要求game only
睇片聽歌
就可以
不過唔係咁想有amd同msi既嘢
成日都出事

廠機有曬保養唔會出事呀去啦去啦

msi好呀

Agger 唔識砌就買廠機啦真心
唔係都係比人搵笨

AMD CPU可以放心使用

咁照有amd同msi可以點砌